抗爭口號，抗爭口號，抗爭口號

光復香港，時代革命
重組政府，刻不容緩
香港人，反抗

五大訴求已經無用
咪撚再唱肥媽
針對返個政權

Tui

推

香港人，起來

光復香港，時代革命
重組政府，刻不容緩
香港人，反抗

光復香港，時代革命
重組政府，刻不容緩
香港人，反抗
五大訴求已經表達唔到我哋

真普選呢

光復香港，時代革命
重組政府，刻不容緩
香港人，反抗
五大訴求已經表達唔到我哋
集會現場唱係對死士同被捕嘅手足好唔尊重
咪撚變嘉年華好無

最緊要嘅係
天滅共產黨

光復香港，時代革命
重組政府，刻不容緩
香港人，反抗
五大訴求已經表達唔到我哋
集會現場唱肥媽係對死士同被捕嘅手足好唔尊重
咪撚變嘉年華好無